海關沙洲快艇沉沒 三名海關人員送院後不治

點解唔係死黑警
即使海關人員係藍都好

晚上9時許，警方接報指，屯門龍鼓灘對出沙洲海面，一艘船撞及不明物體沉沒，船上5人墮海。水警到場救起最少兩人，搜救仍在進行中。最新消息指，5人已全部獲救，其中兩男清醒送北大嶼山醫院，另2男1女昏迷，送往屯門醫院。

據了解，涉事船隻為海關船隻，屬淺水巡邏艇，為中國製造。事發時正在執行追截任務。

無著救生衣架咩

中國製

中國製造
買埋D垃圾

Rip

買多d支那野啦

買多D強国野

"中國製造" ... 明晒

資料岩唔岩GA， 明明係消防9人 點會水警阿

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

可能係失溫 (鳩估)

冇可疑

特務警察，死不足惜。

黑警幾時死

又係臭閪芝麻肺炎國出品

速龍小隊唔止得警隊搵

RIP, 但係政府一個人比幾百萬

死3個好撚大獲...中國船

速龍好似部分都有海關

調左去做狗呃ot就唔會上呢隻船做野啦屌你老母

中國製造

都叫你咪買MIC架啦....唉

仲有可能係撞擊力
撞果下已經暈左

暈左 或唔識遊水

扣起幾多物資？

海關唔會唔識游游水掛

領導先走

據了解，涉事船隻為海關船隻，屬淺水巡邏艇，為中國製造。事發時正在執行追截任務，意外後整艘艇嚴重損毀，隨即沉沒。消息稱，該3名殉職海關人員，於意外後被困在「軚房」內，約40分鐘後始由消防蛙人救出。

根據海關網頁資料，淺水巡邏艇的任務，包括追截走私快艇及機動舢舨。

hk01 link唔貼

立法會公務員及資助機構員工事務委員會昨日討論紀律部隊職系架構檢討，多個紀律部隊組織如海關、懲教署等均有代表出席。紀律部隊代表在會上提出政府應劃一各紀律部隊薪酬架構，但與會建制派議員支持警隊可有與其他紀律部隊不同的待遇。其中，新民黨葉劉淑儀認為警隊「根本做埋國民防衞軍同軍隊做嘅嘢」，同意警隊可有不同待遇。

抵死

點會 海關懲教掉去狗隊個啲特務警察全部係做守城
速龍係全狗

關乜事兒登真係兒登

撞船受傷暈咗都有可能
仲有2個清醒送院

built in china 爛貨，一層層掠水，一撞入水即沉，困住走唔切出船艙！

因公殉職，大家把口乾淨D好冇

咩funding 都俾晒force，其他disciplines 食屎都得啦
7個月有冇死過一個伙記呀！
搞到咩disciplines 都無得加人工，玩晒啦

希望係藍絲

所以做人唔好做不義野，天有眼，人唔做天都會幫手做，知道嘛你班死黑警

部嘢千八萬戇撚鳩

海關懲教倡同工同酬 泛民促考慮民意
葉劉撐警厚薪：做埋軍隊嘢

另問救生衣唔係預咗你暈㗎咩，個design一定係面向天浮㗎喎

據了解，涉事船隻為海關船隻，屬淺水巡邏艇，為中國製造。事發時正在執行追截任務，意外後整艘艇嚴重損毀，隨即沉沒。消息稱，該3名殉職海關人員，於意外後被困在「軚房」內，約40分鐘後始由消防蛙人救出

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會